沙田開始多人 希望你哋記得今日咩日子

7:00在地鐵站等

721 嘅事 我哋唔可以就咁忘記

咁少

推

就差你一個

721

7:00呀

咁啱放工嘅你 麻煩俾啲時間香港